台灣重申不接受港方以「一中」原則交涉移交逃犯

美國國會及行政當局中國委員會主席、民主黨眾議員麥高文，聯同共和黨參議員魯比奧發表聲明，關注香港特區政府修訂《逃犯條例》，認為若草案獲通過，將損害香港的商業中心聲譽。

在台北，陸委會亦關注特區政府修訂《逃犯條例》，重申不會接受港方以「一個中國」原則的交涉，呼籲特區政府虛心傾聽各方的意見。

無人真係care個犯

係777自以為是

個犯只是藉口，最厚顏無恥是777和比加超不斷消費女死者來達到通過逃犯條例……

台灣講明唔會用條例引渡個殺人犯
係777個仆街日日係電視講 呃無知市民
而且之前台灣出過司法互助 但香港政府無視

留名討論

想睇 真係通過咗
唔同stakeholders有咩應對

如資金會否唔再泊香港避風
四季酒店總統套房會否租唔出
控股公司遂步遷冊

明明如果只係為呢單案，一早就解決咗啦，搞咁多嘢出黎.....

籍死人過橋好撚賤

根本唔係想處理公義